市民理髮期間遇強檢滯留髮型屋 顧客要在洗頭床睡覺

政府昨晚將尖沙咀彌敦道80號的金鑾大廈列為「受限區域」，區域內人士進行強制檢測，現場將早上7時許解封，有人清洗附近街道，陸續有人離開大廈，當局逐一查核出入人士的強制檢測證明。

昨晚光顧金鑾大廈內一間髮型屋的何小姐，到今早解封後才能離開。她說，昨晚剪好頭髮準備離開時，看到樓下警方的封鎖線，才知道大廈已被封鎖。她說髮型屋內有約三、四十名職員及顧客，有些顧客要在洗頭床睡覺，有些人則坐在一旁休息。她對滯留感到突然但表示理解，認為突擊封鎖才有成效，只能嘆自己「不好彩」。她認為，政府應該更早實行封樓檢測，而不是等到第四波爆發才實行。

在大廈地舖售賣衣服的胡小姐說，起初感到突然，但滿意當局安排，不擔心會再遇上同類事件，現時解封感到開心。

遲早俾人老強完話內射埋先滿足

髮型屋內有約三、四十名職員及顧客，有些顧客要在洗頭床睡覺，有些人則坐在一旁休息。

唔爆武肺就奇啦

感滿意
香港人真係命賤過狗

被人封完仲表示理解
屌你老母真係抵鳩你死

她對滯留感到突然但表示理解，認為突擊封鎖才有成效

智障用屎眼諗野

在大廈地舖售賣衣服的胡小姐說，起初感到突然，但滿意當局安排，不擔心會再遇上同類事件，現時解封感到開心。

有無群交？

她說髮型屋內有約三、四十名職員及顧客，有些顧客要在洗頭床睡覺，有些人則坐在一旁休息。她對滯留感到突然但表示理解，認為突擊封鎖才有成效，只能嘆自己「不好彩」。她認為，政府應該更早實行封樓檢測，而不是等到第四波爆發才實行。

在大廈地舖售賣衣服的胡小姐說，起初感到突然，但滿意當局安排，不擔心會再遇上同類事件，現時解封感到開心。

點止理解同滿意，即頭要買打西餅過去啦

香港精神

因為唔係封佢屋企
封佢屋企搞到開唔到鋪就變左

我既訴求就係開鋪

理解又怨乜鳩

要做返啲文宣
再係咁會輸到仆街

成班垃圾 抵撚死

傻閪

藍絲真係有樣睇

相信正苦唔驚

既然咁開心就日日封完再解封啦

係日本的話，應該有av片商推出以封鎖區為背景嘅av

呢啲智障日日封住佢就啱㗎喇